新巴城巴買家，原來抽水大王都有份，話唔定將來巴士行到半路，都要向乘客集資？

睇唔到?

死link 篇文章被蘋果抽起咗

睇到了
估唔到官永義都有份

揸到半路每人籌2.5去入油

老千